轉咗新工之後whatsapp心儀舊女同事就變返得一個tick

係咪佢接受唔到我唔再喺佢身邊 🚬

收到風 樓主讀poly

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!